原來岩岩美國先轟炸完伊朗同敍利亞

話說上星期五伊朗炸死左一個美國人同傷左幾個美軍
美國即還拖炸左佢地個軍事基地炸到佢老母都唔認得

幫伊朗買油既中國

炸你老未閪呀

link 都無條

睇到頭幾粒字開心左半秒

shit~~~

睇埋後面係咪激到爆血管呀支那豬？

原來岩岩美國先轟炸完...

點解唔係炸中國

係親伊朗民兵吓ma

咪即係伊朗手下班馬
即係華為係民企一樣

誤會左你對唔住

以為你話睇到炸死左美國人開心對唔住

呢啲就真係雖然必誅

依條撚樣咁耐都未比人搵出人黎

真係做實事的軍事行動一定係靜靜雞做

日日口交嗰啲擺明係唔會做

日撚日講攻打台灣得啖笑

做呢D國家國民真係安心D

衰軟b豬

炸完先同你講雖遠必誅
中共同林大總統就係日日雖遠必誅但從來唔出手

睇對話笑撚左，同仇敵愾

究竟呢條撚樣係邊個？

屌佢左膠姐.又唔洗起佢底

IRAQ 係伊拉克唔係伊朗wor

想睇原片

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

on9 佢救d垃圾藍絲搞到害左幾多人

藍屍算唔算親共民兵

無人識佢?

咁就廢左個acc blocked

同黑警同一處理就啱
反正佢幫對家多過自己友

好撚野甴近平

算
陳靜心，博乜聰個d有錢收

Iran-US are having a proxy war at Iraq.

樓主啲reading skills呢…

睇title以為美國炸伊朗本土咁激原來似親伊朗部隊

sor lo

仆街有聲

唔係同一個人嚟架ching

下次貼新聞記得1樓貼埋link先

正想講 個會員id都唔同

睇返UTUBE條片有人留言
''有個講arabic既朋友話我知句野係"ta'alo almohaya" 意思係笑容唔會係佢面上消失''

狗

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天